［噬謊者］成日都分唔到啲對白係邊個講緊

打鬥又亂
我睇其他漫畫無呢個問題
睇到警察迷宮

噬謊者唔係d 直白既漫畫， 好多位要要你諗多d/來回睇的， 什至係特登做到你唔知邊個講的。

打鬥的話開頭係差d ， 後尾會變好， 同埋馬高暴走既打鬥係特別亂。

再過多十期後就冇乜呢d 問題

某程度上我覺得迷宮先係呢套漫畫真正開始
加油睇落去希望你睇到後面會再上黎比多次評價

噬謊打手全面進場

又賭郎會員又伽羅
Btw咁我再睇落去先

應該好快仲有個0仔主持人

諗極唔明點解要寫死很強大嘅叔叔唔可以比佢重傷退場
不過佢唔做景點又真係激發唔到膜先生嘅

我覺得成套全部啲打鬥都好亂
冇連貫感

特登 呢d敘述性詭計日本玩到出神入化

有冇人知點解天下唔出埋剩低個8集?
太少人買?

話哂套野都算長篇
又係作者第一部作品
比啲時間啦
睇得哂就會加入動物台賭郎俱樂部

伽羅

有冇睇佢最新作，動作靚撚到

佢唔係敘述性詭計佢前期真心亂，後面有改善

因係噬謊者既世界係弱肉強食，要打低你就係殺左你

唔睇曬後悔呀

成日搞唔清楚某幾個人既樣